九龍塘係一個極好既地方

大家諗諗佢，令到班有錢人比壓力政府

自推十連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

下次地區遊行既目標

8/10

仲有跑馬地
上次人鏈班手足話啲佢對佢地特別客氣

9/10

講過幾次但冇人理
獅隧獅子山
窩打老道
一堆豪宅
Bu Shitty
仲要九龍塘轉車大站

10/10

係囉，仲要成班有錢離地撚

懷疑風向機器突登要九龍塘搞唔起

個人認為尖沙咀好d
又多名夜
幾十萬租
又多遊客
又多強國大媽
交通又四通八達

推 睇佢封站

政府要回應佢地掛

又一城

係，應該係特登

再推下

無人推

推

再去大西北搞真係無前途
跟本走唔到
諗諗佢

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

整番個 參觀九龍塘名校路線日

難走?

《不上頻道》20190921 第一節 FREE：外國勢力激死共產黨 - 香港人權及民主法 / 美國聽證會 /聯合國 / 台灣外交

九龍塘點會難走

贊成，係時候試試九龍塘

樂富，黃大仙，九龍城，石硤尾都走到
仲有浸中同Shitty campus同hell做support

係時候了

再加埋九龍城醫院區得唔得

BU仔表示支持

認同
竹園撚

tui

留名睇九龍塘好多人

九龍塘交通方便

推 四通八達 走去樂富黃大先又得
走去太子又可以
尤其牛津道打游擊好fit
要散可以去九龍城 大把小巴
過埋新蒲崗都得
仲有bu shitty學生support
入學校上hall避一晚又Ok

極度建議搞搞佢

難走喎兄弟

城大學生表示支持
學生會嗰邊大把gear

提提大家入bu hall避難有一定風險

講咗好耐都未試過

九龍塘應該唔敢封站
流量咁大 東鐵咁多人轉車

推下 之前已經開過po無人理毒撚預左

雞尾酒 軍營

阿蛇今晚唔使上gear出去打人咩？

P牌推

尖沙咀去過
可不做下新嘗試

參觀九龍三大

正確

商場呢? 點解推唔起商場靜坐?

去做咩都要有個好理由

九龍塘有錢佬多就搞
唔好亂黎

Pish

真

參觀九龍塘名校

放過九龍塘啦

有人講過

推 豪宅

大西北真係太難走

唔撚係驚搞搞下搞撚左九龍塘解放軍軍營啊嘛？

九都回塘

721 811 831 新屋嶺

九龍塘游擊去旺角黃大仙都得 起碼唔駛手足再萬里長征啊 出師之名咪支持中學生囉 好多學校都受打壓

我愛香港 我要清潔18區連儂牆

浸中城大地頭
仲有解放軍營

九龍塘 圓方

想試好耐

go

每日返放學見撚到香島支濕鳩旗就嬲鳩

行個時可唔可以拆鳩咗佢

去

大西北仲冇路走

有咩事 入浸中 shitty

九龍塘好多鬼仔鬼妹，又多國際學校

不如去各大旅遊區, 富豪區

city仔

っg

922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

係喎 除咗西貢

推呀

越近有錢佬嘅地方就越好，班狗夠閪膽係個啲地方放彈

尖沙咀已經有哂部署包圍，要搵新地方

唐唐屋企又可以睇佢老婆游水

唸得過 想睇佢封九龍塘站

929又一城shopping

chっcjcっhchcyct

tui again

九龍塘方便支援，唔似大西北咁

推 有得諗

阿蛇今晚噤行閒

pushhh

我要遍地開花

仲要近大學
兵工廠

正

bu shittt welcome

pish

意義？

推啦

石硤尾樂富
仲有city

但係石硤尾盲人中心隔離...

有得諗

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

幫推
係咪就係因為咁重要所以啲狗唔推

浸中shitty歡迎你

721

831

Shitty 小薯表示支持～
但對郭位有保留

[終極攬炒] 九龍塘豪宅區漫步，支持解放軍解放香港

我就係要呢啲.gif

可能係驚解放軍望啲人入浸中忍唔住自己衝出嚟

(推)罷買改善版

去襯都係D窮鬼地方， 政府都由你地玩

真係真係唔建議搞九龍塘
bu shitty喺隔離會搞到學生㗎
同埋一搞到東鐵線就真係會全線收皮
仲有龍翔道
仲有隧道，好易搞到大塞車
真係真係唔好呀

我講咗啲咩，你哋諗清楚

九龍塘封站真係煩到pk

yup 封達之路 南山 盲人中心 三個方向路的話
基本困在山上 直上city 後邊，都好難走

city真係信唔過 有得揀就盡量唔好 不過起碼都係私人地方 好過無
同埋要注意南山上面有狗屋總部 好似幾大同埋多出入口

嘩一陣d TG 射左入人地間屋道 .....

跑馬地如果封路 真心無得走 利申係跑馬地番工

琴日食飯先同班同事講起幾時到又一城

千祈唔好搞九龍塘

如果幻想下

龍翔道可以罷到 影響都好大

可惜太難逃走

點會呀 樂富石硤尾遠啲直去深水埗 算好多路喎仲有落太子

認同

窩打老道大機會d

咁玩埋港島東啦

上堆獅子山都仲得

真係推9龍塘，平時多人多車又四通八達

好

推
左邊軍營
右邊豪宅
就睇差佬會唔會放彈

花墟道場集合
達之路
城大
歌和老街
窩打老道
浸大
樂富球場解散

港島東一封地鐵同封路好難出得番去 除非上山過石澳/赤柱

仲有奧運果邊

Push

又一村正呀

新蒲廢老多

有軍營
好可能有狗扮魔法師

P牌仔都推九龍塘

同埋港島東唔係真係咁有錢 本身藍絲廢老都多

行去九龍城、石硤尾、樂富再散都好近

幾好

係 好多大陸人

其實真係好L怪， 九龍塘交通咁方便，但一次集會/遊行都冇。

真係好咩 住幾千呎獨立屋呢班應該話撚知你
其他區都話有街坊落街屌狗拖一拖

石峽尾街坊表示贊成
最好引到班狗TG
比呢頭啲藍絲廢老嘆下

point

不如明天就九龍塘

而且停左九龍塘站，東鐵玩完

九龍塘要封好易 班狗一定大圍捕
又唔會有街坊做後援 因為班有錢佬 離哂地

行去旺角都試過 九龍塘似乎可以行下街喎

夜晚11點後入唔到

push

18區差佢未試

岩呀 封左上山路...同關站 就要想像下了

其實旺角行去旺角東都唔係好遠

九龍灣德福就係一個好例子。你死你事

比d有錢人食下TG
Connect 埋佢地

講左勁多次冇人理

仲要有兩間U，有事可以入去

公主道甘長
行去九龍城又就得

721 831

同意 果到仲有間狗屋係斜路到

同女去時鐘

有諗過

但萬一火車加地鐵封站

九龍人就話去樂富石硤尾
咁新界人點走？

九龍塘，塘鐵封唔到站

岩呀 如果出銅鑼灣既位置封左路 就真係困獸鬥 前面封路 後面狗屋

九龍塘係正十字路口甘，popo封吾到根本

Join

個人認為九龍站好啲 影響範圍較大 九龍站上蓋有6000個單位 而且好多出口可以走

6000個單位五個屋苑竟然可以係平台花園嗌都可以完全冇人和應

新界人即上獅子山走la

九龍站，黨鐵無可能會封

Hhh

九龍塘民居多，又冇乜受蝗影響，所以打光復旗號較難出師有名...
用反送中搞遊行都ok, 終點行去旺角都得

去豪宅區咪得....

九龍塘仲要系轉車站

between點解咁多p牌推九龍塘

個人建議
好多有錢人都藍
如果真係實質影響到佢地 我覺得只會加深矛盾
就算去遊行 佢地都唔會向政府施壓

如果真係搞九龍塘 要注意既係
學車區好多小路互通 但走黎走去都係得兩邊
所以要諗定逃生路線
同埋
係個啲有錢人既地區 班狗唔會敢出tg
但佢地會大範圍推線同圍捕

因為good idea

大聲一叫就會有bu city人支援

利伸包括我

咁你不如驚埋解放軍派軍泥攻打香港？
。
。
。
。
發生左就真正攬炒

我意思係 佢地去到又一城 5分鐘到...

又一村後面就係佢地

係好地方 我認同 但係需要確保一個好的逃走路線

又一城好行

呢樣真嚟嚟去去得嗰兩邊 狗封站有幾閒話知係咪轉車站 大圍捕先係重點 小心考慮

yup ，point.

逃生路線 重要

有高級公務員縮社

一早講過啦 俾人沉左底

九龍塘成日好似平行時空咁

最鍾意火車站路軌上面條天橋，一有野唔小心跌左落電纜就即刻停鐵

快d比日期時間我，比我朋友搞文宣

路線我建議上獅子山
有多個位置出而且狗上不了
裝備太多

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

原來跑馬地咁差
咁真係唔好去好啲

搵日組團去九龍塘
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

有幾難走 有大學 有私家醫院 有時鐘酒店 有又一城
我一早講過 冇人理鳩我

假設

又一城 close
鐵封

或者最後真係上山

荷蘭叻都住果邊

真係講咗十世

日日番跑馬地先知😵所以唔建議係跑馬地遊行

真係走唔到起碼有地方匿埋先啦

好！有有美國國際學校

用力推

推爆佢啦！

贊成

好波！！ 師兄 ！

大家，以此post為證，若此po不熱門，一定係有人帶風向

封九龍塘=協助搞大三巴
全部人上晒路面>交通大癱瘓
香港九龍人去唔到新界返工
新界人去唔到香港九龍返工

不過個人建議

九龍塘個堆豪宅區

絕對唔好行錯入去 經過見到 入左去 真係出返來都難

躲藏地方又一城附近又好咩都好 一係向上發展

一係向返下 走入中間個D地方 唔安全

約道7 號
唐英年屋企 !
比佢聞下teargas, 等佢食下布袋彈
再叫佢出黎讚警方執法

用宗教集會名義最好， 和理非先敢出嚟， 因為宗教集會係不用申請嘅合法集會， 否則好多和理非 怕事唔敢出嚟。

夠薑封九龍塘站lo
全條東鐵唔洗要

其實只要去到龍翔道嘅話都ok
聯合道去經樂富、 橫頭磡個邊去黃大仙大把車
前提係你走到先

你覺得敵人不敢做的..通常..

間中街跑由ssp跑去九龍塘，4通8達

推！

飛站咪得 黨鐵有咩做唔出聲

輕輕一推

如果黨鐵同時封九龍塘同紅磡 成個新東都會癱瘓

俾d有錢人試下tg既滋味

黨鐵封九龍塘，全港交通大癱瘓，正呀

咁搞山頂或清水灣啦，市區搞界限街九龍站又得

去又一城apple睇新機

九龍塘一定好過大西北

有豪宅區 有國際學校
放粒催淚彈係九龍塘足以令呢班置身事外既人知咩事
有曬地理優勢 聯合道 龍翔道 去埋何文田都仲得
散水走佬唔需要擔心俾人封死

另外有城大浸大做backup
可以用hall做物資站支援

一定要走一次

你咁講又啱喎 要諗清楚點走先好吹雞

浸中仔表示支持

G持

城浸大
又一城

入去sit堂

hold住先 個邊好多小路 好易圍捕 要大家諗到點走先

易走 何文田 石硤尾 都得
不過要諗諗條路線

警犬一定不發不反對，再得該區有錢佬傾好重兵佈防
當日有錢佬去哂港島酒店住，俾黑警大屠殺，有錢佬授權封哂成個九龍塘圍捕都得

大家真係要諗諗點走

表示九龍塘影響唔到經濟
油尖旺好好多

兩間U附近， 唔對落行路到石硤尾 樂富， 其實ok, 但係集中咗plan好嘅schedule先啦， 十一前實有時間安排

推
經常喺九龍塘
成日都諗點解唔揀嚟九龍塘

Agree 九龍塘好少車走

bu city 流㗎？

大家幻想都好美好 會係豪宅區放tg
但事實係無可能 可想而知
射入左去豪宅 學校 佢地賠都賠撚死
所以一定唔會出tg
佢地會豪宅區防暴推線 迫人出返去火車站個邊 到時退路唔多 直接大搜捕 迫曬所有人入又一城 2間u 仲要未計佢會包抄 如果一包抄 連路都無得退 同埋可能會演變到728咁 啲狗一早守係豪宅區同市民對峙 之後後面包炒
如果啲狗好似上面咁做 好處有3
1.唔洗得罪有錢人
2.可以得到有錢人支持
3.豪宅區啲路好窄 佢一推線 好快清到場 又可以橫街窄巷捉到人 同埋佢封左獅子山個條大路 大部份家長車都好難入黎接人

唔好再
推啦

上轉九龍仔公園，格仔山都四通八達，樂富落又得，埋好啲裝落啲泥地，上山頂野餐又得。
不過係攰啲

p

咪撚on9啦 浪費人力不如集中油尖旺

1)遊客區
2)走佬方便 (有巴士有的士有小巴去邊都得)
3)大家都熟路徑 (九龍塘剩係行去南山邨落深水埗都唔係個個識行，又一城得黨鐵實死)

上次bu city玩人鏈 有橦獨立屋個呀嬸出黎屌鬼話阻住佢門口
勁撚大陸富婆樣

貝沙灣

有無人申請

推十次

push, 咪等佢地覺得次次都唁關佢地事咁

Shitty

Tst -> 9龍塘

同意

我見到聽日九龍塘 係咪架？？

721 811 831

入city bu參觀又得

仲有半山

九龍塘較可行，山頂個d真係唔撚知點走
不過預計話要搞時成班狗衝晒出黎話不了

紅土遊行已經講過 但都無人敢去

想睇封站

推呀屌

九龍塘是個好地方

贊成 我都識兩個離地仆街住呢度

有錢佬區

黑警唔敢亂黎

手足
記住City

成間狗屋響度喎

上次又一城快閃都OK呀G持你地過嚟九龍塘

支持

推！玩又一城

我城表示頂力支持

Idea係好 但要諗諗點樣聚民意支持

之前玩遊擊成日係地鐵站叫人去九龍塘最後都會比一堆籍口ban左之後又去咩黃大仙荃灣觀塘呢d狗一早佈防好既地方你話無鬼真係唔信

其實一打爆九龍塘站
你想罷幾耐都得
隔離2間大學
一個隧道
成座山

去佢老母啦
唔畀幾粒彈畀班離地有錢老藍屍嘆
點過意得去

有冇人可以幫手出post

我都覺得奇怪點解一直以來都冇人搞

認真

罷到此山 九龍玩曬

出師名義之一：黨鐵本身已經係原因

支持。如果係聽日就要推，機場入到去又做唔到啲咩。

請幫手傳開，p牌推唔郁，出唔到post

又一村空氣都好好，交通四通八達。

唔記得早幾日先有個呀伯係果度仆街？

join

721 811

係咪去九龍塘玩架 講咗好耐啦
唔好又呃我

但人數唔夠多唔好落單
一排排唐樓全部都係廢老

10月6點睇 等呢兩個大遊行同10月1之後

你當王仲銘 求記 伍華 眾武館死架咩

然後喺大圍開巴士

但去九龍塘既名義係咩? 有咩需要光復?
唔可以單純因為個度有錢人多而去
咁樣對唔準政權/社會議題 變相出師無名

探完BU仔女，順便同解放軍同志Say hi

咁今日去屯門做咩？

22/9 ？ 聽日？

推
諗諗佢

可以即改

見上面ching講話聽日即刻搞

光復屯門公園

再玩三大人鏈

其實唔突擊，仲一早plan好，只會令犬有準備，到時你去邊都係冇用，呢家既流水太早準備，只係一潭死水

九龍塘有兩大， 照計好好搞

呢個我同意，唔可以咁易俾狗有計劃部署

九龍塘站重有冇咁多大陸人 搞搞佢

好似快左d喎手足，籌備下先好似好d

咁聽日沙田唔理？定九龍塘完左就去沙田修復連儂牆？

聽日應該太趕 聽日重有其他活動

推爆

認同九龍塘應該搞

Pish. 想睇點樣放tg

人地真係有哂地區議題同訴求 唔係鳩黎

好似真係有目的。。。咁九龍塘真係要諗一諗計

你諗多咗啦

光復香港就是理由
十八區仲差九龍城未有示威

不過，可以行去好多地方

"十八區仲差九龍城未有示威"唔係一個理由
需要諗多少少去包裝成件事 好似九東就監控燈柱 尖沙咀就針對自由行
揾d地區議題去包裝比人觀感好好多 出師有名都多d會參與

諗咗好耐
利申住沙田
不過班狗守死mtr就得

推
之前有post講過,又係秒沉

同意!!!!! 核心中嘅核彈!!!!!

聽日即刻拎warrant

唔好再掘磚
轉掘路
方法？
大把
手足好叻
請深思一下
用意比掘磚更有效
好好地諗下

獅鳥拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影

光復啟晴邨
還香港人住屋權利

Real road block

AGGER push

地形問題 走唔到

推
次次提出都搞唔起 好怪

九龍塘好多名牌幼稚園同國際學校
到時放完tg啲家長一定投訴到仆街
千奇唔好咁做

你岩

真 黨鐵封九龍塘站就真係大癱瘓

仲有九龍塘多時鐘酒店

Pushhh

Agger，應該去啲未玩過既地方

其實唔難，要搵個人/組織去申請遊行先，有第一步先搞得起

利申：無能為力

P牌照推 九龍塘豪宅 東鐵站

九龍塘要走又容易，香港地中心咁滯，唔搭車行走都冇問題呀

大家一齊討論下用咩題目做包裝先，我都覺得九龍塘係唔錯既選擇

可以行路去返旺角太子

仲有可以行獅子山

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

中半山有冇得諗？要走可落中環西環，或者上山頂😜

只要唔好入BU CITY，特別係浸會小學，大把地方走

P牌推唔郁

冇街坊會出黎

唔好去跑馬地入左一定困獸鬥 只要佢一封銅鑼灣同去灣仔個2條大路 就只可以向山跑 而上山個條路係斜到仆街 2黎個狗屋就係個個位 所以係地理位置問題係玩唔過
而個連儂牆就係叮叮站market place隔黎 大家可以黎update下
係個區住左20年嘅建議

九龍塘街坊表示支持

半山其實也幾好，受屯門牛啓發，唔知玩半山有冇山路走？引狗過去放tg , 益下班上流

唔可以唔理九龍塘手足

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

有錢佬可以令何君妖 極速跪低

我d有錢離地中產屋企人住又一居 成日話好彩冇搞到佢地喎歡迎去又一村行下 好多樹木 空氣都清新d

啲國際學校好多大陸富二代

利：識唔少大陸富商個仔都係九龍塘/屯門國際學校讀

支持地推

奧運都唔錯

淨係耀中一間已經夠多蝗二代

仲要散去cityu bu又得，散去太子石硤尾樂富九龍城又得，四通八達超多路

考慮好各道路支援
先係問題
有準備就贏

推
中產+國際學校
不得了

啱呀 幾時肯俾九龍塘加入戰線？
其實咁多有錢佬住個邊
開佢地拖應該會一人一pat口水噴狗狗

Bu 對面有解放軍

唔出聲 冇人

推推推！！

點封哂啊
大老山同尖山都去到九龍

如果班有錢佬離地撚食TG
大SIR俾人屌屎忽都唔掂

推下

好多有錢佬、明星住起又一居，而且九龍塘四通八達，好過去大西北

如果達之路同窩打老道封咗就係咁先
平時冇事就好似四通八達 但係其實全部都要經呢兩條路

一陣掉左d tg入名校, d星二代, 狗二代, 富二代返學會唔會食山埃

922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 1200 機場交通壓力測試

幾時？實支持！

睇死你地班連登仔唔敢！
你地圍得邊到？

好認同 隨時係有錢人比錢洗風向

大西北根本係個局，要去梗係去有錢佬地方。

shitty仔全力g持!

九龍塘

可以行吓獅隧同城隧！

催淚彈 應該人人有份，區區有份，就啱數

九龍塘係唔錯 但手足要小心bu對住嗰個解放軍軍營

咁叻咪封站囉

好容易俾人圍死
九龍塘上有得上去行山
下有得去九龍城樂富太子四通八達
附近有豪宅 有BU CITY 有地區名校 仲有個又一城

會唔會九龍城friend啲
四通八達 想走去邊就走去邊
旺角新蒲崗何文田都通

九龍城嘅交通好難afford到幾千人同時入去

推 同意

推啊!!!!!

但你去做乜？
佔領唐英連屋企？
唯一政府機構係個到就係教師中心同生產力促進局
兩個廢嘅組織

九龍塘正啊，豪宅林立、名校、大學、轉火車、位處九龍

遊行/集會囉
你去邊到都一樣架啦而加

係就快

放心啦樂富黃大仙石硤尾咁多街坊

Go go go

九龍塘正！迫d富豪正視

根本呢區最撚易

邊個話呢間難走邊個就係鬼

屌你老母臭閪

狗！！！

四通八達
就算爬山出大圍都唔難
但要搵一個大少少既集合地方先(大坑東遊樂場/花墟公園起步?)

新界西北應該要抖下，轉返出去九龍戰線開新map係好時機

係囉，去邊到都得呀。
封左太子道西可去樂富，封達之路可去深水埗

岩

留名學野

Bu shitty 變身成酒廠

兩大基地支援

焦土精神
累有錢人

阿蛇收隊咪難走囉

九龍塘係九龍春袋！

push 九龍塘

九龍塘封站成個新界東即刻發癲

仲有老解軍營

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

.

九龍塘呀又一村呀果班離地中產，係應該索下tg啦屌。十點鳩叫冇人應，一叫啲看更又出黎趕。

啲有錢佬撚會理鳩你咩 半山都唔會俾你上啦 佢地咪坐係屋企睇電視睇你班傻仔係山腳俾人趕囉

仲有大量優質幼稚園

有錢人搵人清你場

警察企埋一邊睇就得唔洗落場

你想班抗爭者死定點?

本人一早便建議在豪宅區搞抗爭。包括半山、九龍塘等地。
但有一點必須十分注意: 就是逃生問題。
1、去這些地方抗爭示威的手足，必須十分熟悉該處的地型地勢！
2、人數不能太多，最好是小型游擊式。

612 721 811 831 新屋嶺

引到佢地放就精彩了

721
811
831
新屋嶺

G持！

佢係岀先算。要岀嘅話，金鐘一早岀咗

又好似幾有道理

任你行

輕輕的推一下

929又一城windows shopping，到時見👋🏻

開始沉底 要加強宣傳！

係時候要試下新玩法！
由其是要對準政客商家
次次都市民對警察 唔係辦法

入左九龍塘谷幾次 次次都冇聲氣

又沉咗 p牌推唔到

九龍塘四通八達

Push, Kowloon tong

仲唔輪到城大發威

agger要搵個理由先
唔係既有錢佬會怪我地而唔係popo

member]九龍塘站封左 咁點走先[[/member]

有TG就掉TG入豪宒

近旺角

Pish!

完全唔好....宜家D有錢人都唔住九龍塘............
太OUT啦...........

浸中歡迎你

石硤尾有少危險 呢邊好多新公屋 好多新香港人(藍絲多) 同埋每次太子有事 石硤尾狗場變指揮中心 好多狗車

PUSH

推爆佢

九龍塘有武警軍營

琴日經過該地都係咁諗

九龍塘如果封站

唔建議搞九龍塘站，留番條後路比大家散水，九龍塘路面好易比狗封死

PUSH!

SHITTY仔表示支持九龍塘仲可以去返太子深水埗方向繼續HIT AND RUN, 又可以塞獅隧,去樂富黃大仙又可以繼續HIT AND RUN,好多九龍主線戰場都係九龍塘附近

推到有行動為止！

推返行動po

佢飛站我地就飛野落路軌

個到仲有個軍營 大家去小心d

光復又一城
之後請各大有錢佬聞下啲過期tg味
成個九龍塘區幼稚園間間罷課搞清潔

最好用宗教集會名義， 上次8.31都好成功， 和理非最緊要搵個合法理由

九龍塘唔該一個真四通八達易走嘅地方

沙田手足請去沙田黨鐡站支援

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推2

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

😂😂😂

我想問又一城有無試過唱歌？

阿蛇仲未放工?

今日見

Tui

Up

惟一麻煩係啲摺被軍會望撚住你

我屌你老母啦

呢個真

去石硤尾，太子 都好方便！

10.1諗諗佢

依家港島添馬艦都係啦

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一

不如黃大仙同深水埗一齊散步去九龍塘觀賞下買唔起嘅豪宅區啦

有

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

原來仲有人推緊！
不過我推唔到

有錢佬+大學+軍營=攬炒

G

愛國叻住九龍塘

琴日見到有手足經達之路沿路去南山村 一隻狗都無
證明D狗唔敢搞果到

連李嘉誠都比唔到壓力政府，哩班住九龍塘既上流算d 咩

富美街附近好多狗啦